【偽冒】假貨張六常會遭到皇天擊殺

冒認張六常調戲小馬bb會遭到皇天擊殺！
皇天不佑假六常，其他張六常全部都係鬼！

假冒鍵騎都會俾皇天擊殺

幾時買野我食

買咗啦